【突發】五毛關用緊分身acc上連登以為無人知?

X_X , 同你條五毛交手咁多年，點會唔知你d分身acc啦。

成班傻鳩以為五毛關深潛?
呢條五毛有任務係身又點會離開連登啦，隻五毛分身acc兩個字。